九巴向警方交出八達通交易記錄及閉路電視片段

消息指，警方取得法庭手令，就近日反修例風波示威活動，要求九巴交出八達通交易記錄資料。

據了解，警方近日取得相關法庭手令，九巴根據手令內容，交出指定日子、時間及班次，巴士上的八達通交易記錄以及車上的閉路電視片段。

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ #birdfoldingchallenge

摺一隻紙鳥，影相，放上Facebook / Twitter / Instagram，並加上hashtag #birdfoldingchallenge #929globalmarch #929GlobalAntiTotalitarianism，copy呢段文字再tag 5個朋友，就完成！

推

九巴 都跪………
唔好丫…………

亂估:
九巴交紀錄，再問八達通拎該卡近3個月記錄
去過咩舖頭清費，再去拎cctv揾人
大家諗定方法

法庭命令有得唔做？

出到法庭唔算跪啦

法庭出手令，其實有冇得擋？

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

有得擋，咁黨鐵都有得del哂cctv啦

冇啦
法庭都係popo 果d人黎
屈機